# SI Gereja

Aplikasi pengelolaan Kegiatan gereja dan keuangan gereja

https://gmitebenhaezerlarantuka.com/

## Fitur

- Pengaturan Jemaat
- Transaksi Pemasukan dan Pengeluaran
- Pengaturan Jadwal Pembabtisan
- Pengaturan Jadwal Ibadah
- Pengaturan Jadwal Nikah
- Pengaturan Pengumuman